想前度回頭，主動挽回係冇用

咁要點先得？

增值自己
令佢覺得分手做錯

咁係咪要係咁出現喺佢視線範圍

唔好挽回 一個人走左就遲早都會走

潑出去嘅水你收得返嚟咪得囉

回咩頭 冇得夾硬黎
你想都要人地都想先得嫁
順其自然 係會一齊番 自然會一齊番

唔係
會覺得你煩同特登

係咪真係咁？
巴打認同男人嗰邊形容得啱就正評
絲打認同女人嗰邊形容得啱就負評

咁你作為男人，點先會重新引起你興趣

投咗票嘅巴打，男嗰邊如果係主動分手先會咁定係俾人飛都會首先覺得鬆一口氣？

分左手就忘記吧, move on
積極揾下一個，或者享受吓單身生活
他朝望返轉頭就會覺得今日好傻
俾你都唔要

將自己變得更好咪得
利伸：比個ex煩緊

啱啱分手？

你地本身做咩分手先？
已經分左手好耐？

你有心 佢無意有咩用

分左一年幾
之前都冇野 但依家又搵返我

同我ex一樣理由喎。。。

分咗幾耐呀

佢飛你？

個幾月